{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049515",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "크레마라운지"
    },
    "text": "保健所の近くに位置するインダストリアル風のカフェで、アクセスが便利で駐車スペースがあり、快適にコーヒーを楽しめます。 このカフェは、驚きの土曜日（フルーツサンド）に出演したカフェとして有名です。 営業時間は平日は10:00から22:00までで、日曜日は12:00から22:00まで、土曜日は12:00から22:00までです。 オーダーの締め切り時間は毎日21:30です。 このカフェは江華保健所の隣に位置しており、BS総合病院の向かい側で、園芸村の場所にあります。 様々なメニューをご用意しており、エスプレッソは3500ウォン、アメリカーノは4000ウォン、カフェラテとカプチーノはそれぞれ4500ウォンです。 カフェモカは5,000ウォン、フラットホワイトは4,500ウォン、キャラメルマキアートは5,000ウォン、ヘーゼルナッツアメリカーノは4,500ウォン、ヘーゼルナッツラテとバニララテはそれぞれ5,000ウォンです。 アインシュペナーは6,000ウォン、緑茶ラテとサツマイモラテ、五穀ラテはそれぞれ5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "インダストリアル風のカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "保健所の隣に位置しており、BS総合病院の向かい側で、園芸村の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00から22:00までで、日曜日は12:00から22:00まで、土曜日は12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オーダーの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "毎日21:30です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、フラットホワイト、キャラメルマキアート、ヘーゼルナッツアメリカーノ、ヘーゼルナッツラテ、バニララテ、アインシュペナー、緑茶ラテ、サツマイモラテ、五穀ラテなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテとバニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテとサツマイモラテ、五穀ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ5000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 489
    }
}